接放學，過roadblock , 中港牌，手足注意事項

一句講曬：
任何手足發夢見到車帶口罩，因為9成車都有車cam, 確保安全以防萬一阿！

其實唔係所有兩地牌都係藍，當然都唔會係所有香港牌都係黃咁。

之前係藍絲group睇到，藍絲宜家叫自己友見到有“黑衫暴徒” 擋路，就舉起拇指or講暗號 光復香港/香港加油。行車記錄影到樣就報警, 講埋人數比狗過黎捉人。

其實幾個有兩地牌嘅朋友都一直做緊校車，歧視兩地牌我係冇所謂，但上次有個仔射鐳射筆又冇戴口罩，你對兩地牌都咁，人地香港車你更加覺得親切啦？

無論如何要戴口罩同小心識人, 如果唔係要搭車就唔好太親切啦, 尤其唔好因為覺得車內人對你笑就除口罩啦, 藍絲咁陰險, 我地唔學都要保護好自己咖啦。

唔止謝sir，連er er er sir都……